屋機熱水爐明明開左 點解仲係咁凍

有冇人可以解答我

利申唔係儲水式

你個野壞左

唔係
有開

你都比張圖黎睇下先啦 隔空醫病 斷鳩估無痛苦咩

換

煤氣喉塞左，叫煤氣公司上黎搞

Sorry 原來我開錯台

好柒呀樓主

準備爆炸

煤開二度